兄弟同女友你揀邊樣？

兄弟，一世人可能再搵唔到一個/一班可以上刀山落油鑊既麻甩佬。好多野共同睇法 識於微時 一齊窮一齊富

女朋友？我屌尻你啊 你唔得閒咪各自搵活動囉 你約左人咁我咪自己搵frd囉 我約frd個陣你又呷尻我醋要生要死 你永遠都岩晒既 我就成隻狗咁

其實開post前我已經揀好左 哋屎啦臭雞

緊係情與義 值千金 兄弟至上

緊係有異性無人性

我兄弟就係我老婆 無得輸

你女朋友閪啫 講到好似個個女人都係咁

擺負評個啲連拖都無得拍或者未拍過 原諒你

咪傻啦，有幾多個真係可以一世既兄弟

如果會結婚，老婆係一世一齊住，
朋友一個唔聯絡就咩都唔係

咁都可以離婚架姐
不過條女性格好又會一世既緊係揀條女啦

你d fd 識做都會讓你條女啦
你條女有機會係你老婆啊
你條女俾你屌定你朋友俾你屌？

根本有異性無人性就應份

利申：朋友有女朋友真係唔會煩人